(世界盃)究竟見到自己國家贏波係咩感覺？

我地係唔係永遠都唔會知道？

香港人贏奧運金牌你有冇感覺

無乜

中國係奧運大把牌攞啦
當年高登仔不知幾為祖國驕傲

係咪要等英國贏波先知？

英格蘭咪贏左幾場囉

睇港隊啦